一句講晒 170幾靚仔定175普通樣

170 幾靚仔 就正評
175普通樣 就負評

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢

差咁少
180就話姐

你地毒撚樣167

揀你老母啦FF柒頭

樓主唔駛驚 有增高鞋墊你都可以變175

應該最多人選擇165柒頭，但有錢

利申180醜樣

160樣衰

on9無爭議性問題
應該改做160靚仔

唔係10好靚仔 係幾靚仔下 ok樣

推

問完條女都係唔揀你架啦

有錢既一定唔柒
175, 180, 185...都好
無錢 = 柒

梗系高度行先啦
利申171絲 條仔180靚仔

係

200靚仔vs170正常樣

總結：
樓主係170樣衰

180 靚仔 有錢